世衛：目前疫情屬大流行

終於訓醒

一早係啦

傳到去外國爆發，可以幫中國遮醜
咪可以宣佈Pandemic

屌佢啦 靠佢死得

今日彈出
聽日彈入
你玩晒啦

多得條死力架最初叫人唔好封支那關囉

世衛：訓左無睇

當WHO係中共根本實無死，佢講1就係2，完全唔明點解西方國家重會信，唔通真係得香港台灣睇得透？

其實世衛除左定義疫情 同改名
仲做過啲咩？

起碼叫同禁止化學武器組織聯手做野啦

垃撚圾

垃撚圾傳哂先講 不如全部人死哂先講

訓撚左三個月啦

中國:我屌你剛剛捐左2000萬就反骨?

中國終於落order叫WHO咁樣講

禁止化學武器組織收左中國好多錢
所以香港咁多毒催淚彈都冇出過聲

中共:
由於目前歐洲肺炎，美國肺炎大流行，決定封關。禁止來自疫區既人入境中國。

全世界爆到咁仲駛撚你講
執柒左佢啦

終於訓醒 不過已經太遲

錯啦
係支那覺得歐洲爆得六六七七可以準備卸責啦

依家係扮事後孔明 用依D手法去領功
而垃圾西方國家就繼續坐視依條友咁做, 到依家都唔肯炒佢

千古罪人 收嗲啦

全世界人：譚德塞屬奶共仆街on9

WHO肯定因為意大利情況差先咁講

肯定係甴帝批准隻力架先會出嚟講啦

好似MERS 咁，香港政府做下宣傳就算，覺得傳到香港機會低
鬼佬咪以為武肺只要會係亞洲爆發

On9

同天文台出暴雨警告一樣

中共想封關但又要面

最後咪要講 屌你老母死力架

世衞: 啊媽係女人

收到中國電話宣佈得

同大交合一樣
唔係評估預測
而係描述事實
即係做啲街邊搵個阿毛都識既嘢

唔係訓醒，係頂唔住冇得唔改口。

仲有叫人科水俾佢地

只係已過數

world health assembly成員國同UN基本上一樣 你覺得西方國家有幾多票喺手

嘩，唔知講真係唔知喎

岩 預測到有雨果陣就話都未落出
落緊大雨仲駛你講咩

幫手傅播病毒，功不可沒

而加先講已經無意思

已經嚴重到冇得再呃

支共、支那人、WHO全撚部都係殺人兇手

真係多謝提醒喎

唔係 係太多瓜葛
世界一體化問題
無國家想搞大件事 一旦出事 其實無國家應對到
全部想法就係大事化小 小事化無咁搞
單單口罩都太多國家唔夠 你話全民口罩？ 搶死你
只有扮無事 國家 政府先可以運作落去
呢個明顯其實就係各國共識

二月頭已經講啦屌你老母

56K

鹹濕塞係咪食厭咗支那幼幼

宣布阿媽係女人同譚德塞係垃圾

聽日咪又係叫全球好好向中國學習，全球向中國欠一個道歉
口交部2.0

等你講都___

然後繼續話其他國家不力
再吹中國控疫有功

事旦啦，講左同冇講又有咩分別

支那俾唔夠錢佢開始炸型出口術

潛台詞：俾錢呀屌你老母！

冇錯 香港咁快封係上面旨意

宣佈左大流行會有咩分別
聽日早啲起身返工啦 地鐵好多人啊

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手

執柒咗佢啦

支那狗真係成日自打嘴巴

哦，咁點？

之前得支那爆，唔好意思落習大大面

可控可防

一個月前

過多幾日屈返係外國傳入中國轉頭
中國係受害者

我終於相信世界有時差

IE都快過鹹濕菜

對唔住，蔣生比左4千萬叫我督你出黎

支那爆：無事嘅，中共抗疫工作做得好好，大家唔需要封關，唔好歧視中國人
依家支那搞到其他國家爆：你班仆街點搞架，明明中國已經做得咁好，你哋都搞到全球大流行

WHO可以轉行做旁述

唔好等出年先講

終於屌撚醒

擺明依家全世界爆到七彩有其他國家同中國遮醜，先肯咁講，再吹其他國家嚴重過中國，中國防疫做得最好值得學習

屌你老母估唔到堂堂WHO...都係用ie

［全球反共］攬炒巴請入，想傾全球反共文宣

屌 唔好等全球人死撚晒先講

香港應該無乜口罩淨

Ok可以除罩相見啦 玩撚完

唔係訓醒 只係中共終於俾佢講

諗起篇潮文

世衛=慢咗成個月既天氣報告

出年先講啦仆街

claim到保險了

唔係訓醒
佢咁宣布得=中國即將有野會做
例如明明係自己國內第2次爆發=推到落歐美大爆搞到支那

唔係訓醒，世衛唔係後知後覺，而係被中共操控，而家先被中共授權可以咁講

閱

真

哩個真

外國嘅人死得夠中国多先可以宣布
仆街啦世衞

好明顯係想洗白
同支那同方向
睇下支那做幾多文宣黎減少對支那既仇恨

Nigger垃撚圾死奶共狗

正解

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

記得感謝党

世界仲有幾多個依類組織收支那錢奶袋底？

嘩 呀Nigga你咁撚快手點好意思呢

世衛食屎啦，屌你老母你殺左幾多人啊，為左瀨共

佢地條數究竟點計呢

扮無事到最後就全國停工 死傷一堆
連自己官員都一齊染病

真係諗唔明 除非佢地一開始就預左從此唔會回復正常 先要貪圖個幾個星期仲穩定嘅假象

呢個世衛咁撚廢 重組啦

係中共要推全球大流行 要改名義大利肺炎 日本肺炎 韓國肺炎 總之就唔係無中國特色既武漢肺炎

你唔講我真係唔知喎

我宣佈，孫中山死咗

中國已經抗疫成功各國應該向它學習

Wuhan Health Organization好波

最廢who
搞到 沙士+愛滋 變成流感級數全球大流行

全世界人肺功能直接減min 30%, 全球平均壽命減幾十年
經濟文化損失無限

奶共奶到變星球級災難 支那人同呢條黑鬼俾天收

天 滅 中 共

可防可控

B都有左仲大到落唔撚到先叫人扑野記得戴套

奶唔起

沒事兒心態
尤其係韓國日本 睇撚到台灣咁快反應都唔跟機

係「大流行」咁又點，有咩分別？啲鬼佬要等你宣布自會戴口罩？

大清亡了

武漢爆個時已經係大流行

唔想市民恐慌影響經濟同生活，所有防疫衛生都係hea做
WHO建議只不過係美麗嘅藉口

無諗過世衛都咁仆街
同埋最主要都係人民幣

真係同支那夾好哂

彈出又彈入

食屎狗

鬼唔知咩。而家冇得再收收埋埋咪大流行囉。

始終唔係燒到埋身 個感覺係會差啲
人哋對中共同佢啲爪牙嘅戒心冇我哋咁高

泰國佬屌黑鬼主席笑九死

世界大流行
但中國疫情減退

強國又贏
成為最大贏家

死撚哂先宣佈呀死黑鬼

執柒咗佢喇世衛

今期流行 流行武漢肺炎

我想知除左日本，仲有邊個會跟佢，保護費就識收人，個市冧人又死到咁，究竟WHO個價值係邊到...真係唔明

你阿媽係女人呀支衛

Wuhan Health Organisation

留明睇清算 但全國際仲未屌鳩譚得塞失職/錯判形勢

其實今日都合理，因為前一排都係部分地方感染

清 執執好喎 真係唔係幾好

大部分體係 都好難如支那咁做
第二 你說對了 他們是知道根本無得防到 只能減少損傷
你看德國在一日新增二十個後 衞生部已宣布投降
現在女左膠都話預7成
佢地係好早知問題 但更知自己無力去完全阻止
只係能去止蝕
大家保重身體啦 香港會持續中落去
直到有針打

譚生: 大流行係因為外國冇中國做得咁好

瘟疫過咗之後譚生仲保唔保得住個位

世衛：終於證明咗阿媽係女人

死黑鬼

係度先鳩up 問下，美國而家算唔算隱瞞，佢似想攬炒咁，定佢知道就有疫苗所以淡淡定咁款

由中國spin去世界
淡化中國係源頭 既事實
死黑鬼趁早死啦

係唔想個market食屎

而家真係唔方唔哋屎，剩係美國都唔知有幾多單，土共d 數字就緊加搵笨7, 家下你燒我到，我又燒返去你到，沒完沒了

太陽能電筒

垃圾組織。

屌， 世衛返去訓，我地一早已知大流行

收左2000萬美元架, 咁樣講點對得住習主人?

除左中國 笑左

仆街nigga 終於訓醒

事後概念，係人都識啦
武肺未爆；唔會大流行

佢地好自豪架

突發《花木蘭》有人搞#SupportMulan (支持木蘭)

幫推post

世衛點解唔直接叫瘟疫？
定係大流行呢個係technical term?
硬係覺得大流行呢三個字比人感覺情況唔嚴重，啲人會拉埋流感嚟講

想拖長時間姐 宜家嗰邊應該係咁開會 睇吓點補救
佢哋一早知自己會爆 唔係點會係咁入N95
老老豆豆 意大利只不過係Ahead of the curve 香港遲早會收皮(可能以經收咗 數字假的)
呢個病毒分分鐘下年都仲係到 市場一定收皮 到時真係食樹皮

中文翻譯到戇鳩鳩姐
全球大流行=pandemic恐怖好多

已經冇意思了

而家先講有撚用咩
個仆街政府咪又係復工復課

駛撚你宣布咩？屌你老母on99，我夠宣布你老母原來係做雞

遲下會唔會話係意大利搞到全球大流行,一個唔該就比中國成功卸膊

街邊個阿婆都知啦
洗你個垃圾講

支那係咪今期未過數？

咪戇尻啦，唔係瞓醒，係眾怒難犯

Pandemic 都要全球性先叫pandemic
得中國爆點叫pandemic?
最多咪epidemic

最初唔係話唔會人傳人，唔洗戴口罩既咩，唔洗封關既咩，龍門搬好未

Noted

支共：Hey nigga, u can now announce pandemic.

屈緊啦 班五毛已經開始瘋狂洗版

真係多謝晒

睇怕未來全球國家都會右傾，再冇國際組織有閒錢都投放落自己國家為首要，咩世貿聯合國呢d無牙老虎可以收皮。